有冇人中銀提款卡ATM 沒有 "更改私人密碼"選項

唸住定期改密碼
本身中銀ATM有 更改卡設定 > 1.更改私人密碼 2.海外交易設定
唔知點解我張卡 只有2 沒有1選項...... 打去問 比人屌返我轉頭 話我玩野.......
試左中銀唔同既atm機 都係唔得

有冇巴絲經過ATM 幫手求證
中銀員工解答下

比人屌返轉頭？
銀行呢啲應該只有你屌佢冇佢屌你架喎

有冇人得閒去中銀ATM 睇下有冇"更改密碼"設定

垃圾中銀 轉銀行啦

其他選項嗰度

如果都唔得咪去其他嘅銀通或者匯豐啲機都得㗎改密碼唔使錢嘅

我入到去 全部制都禁過 係冇更改密碼選項
禁左其他服務 只係得類似慈善捐款

我張ATM卡原本係提存易(紅簿仔) 之後upgrade左acct. 張卡都係呢張
唔知關唔關事

一陣去望下先

問題已解決!
張卡用過EPS比錢 唔知點解要等幾個鍾先有返 "更改密碼設定"
屌你老母垃圾EPS

利申: 就係用完eps 先想改密碼